罷工唔係罷一日 係長罷

香港人嘅武裝革命根本係經濟到
一定要打住個經濟先令政府跪
今日仲返工嘅再睇下啲新聞
對唔對撚得住良心？
返咗嘅唔緊要 仲有下午可以罷
仲有聽日可以開始罷
罷得就要長罷 罷得一日根本無撚用
如果咁撚鍾意返工就將份糧起馬一半捐去星火！！

到到今日 我真係好希望自稱黃嘅可以響應罷工
你對腳一路行返公司果陣 有無諗過中槍嘅手足？
我求下你地長罷 俾啲骨氣 唔敢出去食彈嘅
都敢罷工 唔該

試下每日朝早拎個錘仔 唔好組隊去爆黨鐵幕門呀 阻到好多人架

發自內心罷得唔得
唔好要人幫其他人罷埋工啦
對腳對手係自己到

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

就係記得 好記得 太記得
先要長罷 罷佢老母閪啊！！！

自動自覺罷係基本 但永遠都有班好很想返工嘅人 幫埋佢啦